【連登仔話係鬼】 蠔涌爆炸品案被告 叫人6.9上街

連登仔：呢單野係自編自導自演 汽油彈都係！

尋晚汽油彈= 亞視舊廠炸彈案

連登仔：共產黨真係當香港人傻

求其搵個人出黎講就係自己友咩

高登個陣都係咁 個個咩支那就快爆煲成日話人係鬼

需要邊位本土派人士認證先算係自己友？

你唔出黎講既？

睇下上面啲留言

你哋話香港人幾撚賤格

呢d先似正常大學生

拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。
溫和派被政府利用打壓激進派。

幫宣傳

篤灰準備

總之全世界都係鬼

批評我嘅就係五毛

遊行都係鬼

係行動既駛咩講，都唔洗D咩名人帶頭
佢係咪鬼無人知，佢係咩原因上街都無人知
點證明係人係鬼?
係會出黎既唔駛講都會自動出黎
唔出既講幾多口水都係嘥氣

唔駛挑起罵戰啦
話人賤格，你同D衛兵都係50笑百步
唔同你意見就話人講野賤

唔駛問我6.9出唔出,我就出硬既

你係咪以為個地球圍住你轉

拍條片淨係比你睇？

個人咁痴線真係抵你比女飛

蠔涌義士都唔識?
你收皮啦你條粉人

睇下D衛兵口吻

我有話拍比我睇咩?
條片係有少少意義比番D本身反逃犯既remind下
我只係話條片拍比人睇個作用好大咩?
可以成功令裝睡既人醒番咩?
本身有政治取向既人就梗係跟番自己意見
都係果句，會出既點都會出
唔想出既人你點叫都唔會瞓醒

d衛兵就係咁架啦，淨係識靠人身攻擊

成日話五毛搞分化

呢個世界邊有咁多五毛呀

第一唔係話大家都反送中我就一定要支持佢既意見
本身大家個理念呢就不盡相信架啦
咁多個政治人物我都唔一定要支持曬
對於你係覺得佢係近你理念既咪支持

唔代表所有人都要支持
大家目標相近都唔一定要支持曬，行事方針同理念好多都唔一樣

最分化就係D連登各派衛兵啦

咁你只係低估咗上面啲維穩能力同愛黨心
不過蠔涌案嗰幾個被告一定唔係鬼 係鬼嘅會未審先坐兩年罪成再坐多兩三四年？

一個有基本公民意識同埋對民主有渴求嘅人係唔會咁容易被動搖

如果網上比班傻佬講兩句就話唔去行，咁不如真係咪撚去

躝啦你條仆街
你話求其搵個人? 人地係邊個你都未知啦
你又邊位呀, NOBODY垃圾